有獎問答‼️言いたいことがあるんだよ 下一句係咩‼️❓

やっぱりゆいゆいはかわいいよ‼️

本貼文共有 0 個回應

不了❗️

不啦

收聲啦屌

會長收手未

咁惡做咩啊

不不了‼️

咪臭系

柒頭皮

嚴正聲明❕
AKB48本家狗小栗有以饞食八仔資源
強烈要求TOYOTA 豐田汽車逐出小栗有以
永久離開TEAM8

嚴正聲名‼️橫山結衣弱智妹有損Team8形象‼️強烈要求Toyota逐佢出Team‼️

錯字

Sor‼️